有冇人覺得Youtube好快會開始玩收費?

就好似Sportify咁 本來provide你freemium 但後期愈出愈多廣告 都無再30分鐘一次廣告 去到三四首又一次 根本就係到迫緊你付費變premium

今時今日嘅Yotutube就多咗好多廣告 以前轉第二條片先會賣廣告 而家好多時一條10分鐘片都賣2~3次廣告 CL咗S... 感覺距離收費版日子不久了

如果佢收費版係一條廣告都無就值得嘅

宜家好似Facebook咁

啲廣告多到令人唔想睇

同意 就好似Sportify一樣 俾咗錢咪煩我就得thank you

所以Facebook我都已經好耐無用好耐 講真會用都係同吓人講吓生日快樂 用返舊時嘅途徑過吓癮 另外佢吸引唔到細路仔用 Facebook未來都有結業嘅可能性

美國有 叫youtube premium
課金就ad free 同可以offline

好似係pc？我部pc都好似都有啲防ad app 睇片就無廣告係19電話睇會有

d廣告多少唔係 youtuber自訂？
有d片見到d黃格好多都唔想睇趕客
除左頭尾個一個廣告
我諗都係上傳者控制
想賺多d廣告費就落多d
同時就有個風險就係多得濟無人睇

真架？我都見過啲好密 但係就個幾鐘嘅片 如果係咁都幾癲 有啲youtuber都幾多

而家一堆廣告 點解仲要收費

已經用緊，手機都可以dl同免廣告

用咗返唔到轉頭

係啊真嫁